《地下城與勇士》手遊8月12日正式上線

騰訊即將推出的重磅手遊《地下城與勇士》（Dungeon and Fighter， DNF）確定於8月12日上線，據悉最初上線的職業包括鬼劍士（男）、魔法師（女）、神槍手（男）、格鬥家（女）。

tcnr

點用電話玩又係啲炒冷飯 得個名既game 陣間又抽抽抽

垃圾開返係app台喇

正皮留比隻 game, 可惜已經預視到佢唔好玩。

嘩騰訊出品，正呀 vip20 爽玩

去apps台開都比人屌到開花
啲舊ip最好玩死哂佢 係咁出啲換皮掛名手機驚，做乜撚野

以前韓國nexon唔係出過啦咩，我都玩過就前幾年